想問admin 有冇lomoji 全 code list

可以方便加埋係web 版